$23k List 求評

PCPartPicker Part List:

CPU: Intel - Core i9-9900KF 3.6 GHz 8-Core Processor ($479.99 @ Newegg)

CPU Cooler: Corsair - H100i PRO 75 CFM Liquid CPU Cooler ($139.89 @ OutletPC)

Motherboard: Gigabyte - Z390 AORUS MASTER ATX LGA1151 Motherboard ($259.99 @ Amazon)

Memory: Corsair - Vengeance RGB Pro 32 GB (4 x 8 GB) DDR4-3200 Memory ($195.99 @ Newegg)

Storage: ADATA - XPG SX8200 Pro 1 TB M.2-2280 Solid State Drive

Storage: Western Digital - Gold 4 TB 3.5" 7200RPM Internal Hard Drive ($151.75 @ Amazon)

Video Card: MSI - GeForce RTX 2080 8 GB VENTUS OC Video Card ($659.99 @ Newegg)

Case: Fractal Design - Meshify C ATX Mid Tower Case ($84.85 @ Walmart)

Power Supply: NZXT - E 850 W 80+ Gold Certified Fully Modular ATX Power Supply ($150.99 @ Newegg)

Case Fan: Lian-Li - Bora Lite 120 48.31 CFM 120 mm Fans ($41.99 @ SuperBiiz)

Monitor: MSI - Optix MAG27CQ 27.0" 2560x1440 144 Hz Monitor ($389.89 @ Amazon)

Keyboard: Kingston - HyperX Alloy FPS Wired Standard Keyboard ($79.99 @ Amazon)

Total: $22993HKD by pegasus

玩LOL, PUBG 1440p 144Hz gaming , 平時文書同photo editing
想試 OC 同想future proof 啲
等緊 Ryzen 出 3rd Gen 希望 Intel 會降價

MAG 好似大劣牌,好似係,除非唔係

底板 轉得就轉

cpu轉3900X 底板轉X570

用到23K就唔好MAG27CQ啦... 起碼都PG279Q

同埋等9900KS/新AMD
而家既I9不了

Mon最好買番有g-sync 功能既mon

砌黎睇youtube?

AD27QD
有廣色域+HDR
但無g-sync晶片

咪伏人啦

點伏

性能唔知啦
第1水根本比人賺
仲要第一水7nm 仆住比錢去debug咩。。。

所以14mn+++係最好

唔怪得intel 唔出10nm

仲有 2700x都已經夠用既
本身都睇唔到9600k =2700x既現實

我掟開d相容性問題，當埋樓主做埋轉檔轉片寫program
洗唔洗3900x 比粒9700k講真可能都overkill < 9700 this point is 9up

呢兩部根本世界大戰黎兩部性價比都好高
g-sync vs 95% DCI-P3

Nb有啦
對家有料 洗咁陰公

想future proof
9700K即時收皮

Ryzen1代講到臭既買未來
都係得佢地要期期追新姐

9700我早排仲想放左佢換9600

zen2已經唔用GF垃圾製程
睇定D好喎

Gf
比佢7nm之後既radeon7

GF直程放棄7nm

咪就係左瀨右瀨
課左金袋住先咁款
講真，普通用家買完 爽玩夠用就得咁，真係有乜水會係咁諗理由去合理化佢既不濟?

連台仔都講 全戰三國
Ryzen+都係食屎既u黎，係玩到啊，不過有咩問題唔好呻咁囉

Zen2，真心有信仰我都係個句算吧啦
忍唔到都11月先好過被人當水魚劏

zen+玩total war有咩問題

2600X = I5 6600

幾多FPS先

GPU無咩影響
但好多LAG 同只可以中效既報告(AMD)
所以 你可以試下去巴哈電應/MOBILE01/尸丁丁試下講
超多人會屌係單春驚

事實係我9700K一時時轉氣候都會疾
一隻驚真係就可以釣到幾多人係假A粉

zen+ ipc=skylake
zen2 ipc快過coffeelake了
頻率仲要唔低
amd lag:屌amd
intel lag:屌隻game
amd原罪

人地驚MARK得你2600X=6600一定有佢道理
ZEN2都未出 之後都唔知隻驚會唔會加返超高效對比
起MA唔會係8700K 無對家咁搞笑

至於追ZEN2 唔通見住班傻尻重覆緊1代ZEN既錯仲唔出聲停一下佢地咩 性能都吹左3年已經3代ZEN,究竟幾時先贏到STEAM個市場?利申我已經熄左唔公開俾STEAM知我用乜

試下跑assassin's creed odyssey/origins, BF5
細食既GAME 可能真係=6600
但大食既 6600已經食得塵

查實TW三國係大食....
佢係局部地區細....
入戰場有分細規模....
唔講兵量同細緻度,剩係D 特效都應該食得哂8700K 同2080TI

3A黎講 TW係算親民少少咁解
佢唔係FPS GAME
只係你部腦屎咪貨比三家就返個需要
用返6600做例
兵量少D 兵無咁真同細致 之類

有冇測試先下
我呢到有例子
2600x快過8400

粒8700K 食得3X%都話大食

兩面都係得3將9兵 姐係一團撞一團,差唔多可以講係最基本玩法....
隻驚係可以玩群毆,咁你多幾團人大陣杖D...

呢條片咪就係可以拎黎笑個D話隻驚食單春效能

有冇群毆片睇下 要有數據

要搵搵,等等
9400都爆CPU

9400 6c6T都爆
咁姐係2600x 6c12t有優勢....

並沒有

"剛剛純淨版 沒有掉fps 由於想好玩一點就丟mod進去了 真的是自作虐"
玩埋mod喎

睇錯1063做2060

人地講緊畫面問題
咩並沒有??

下低有個粒U 都上到76%

有8條thread都76%
咁姐係i5 6600食得塵

76%只係其中一條thread使用率

你要既6600

搵左陣YOUTBE 全部都唔敢SHOW USAGE咁款

gpu bottleneck
冇參考價值了

得1條
睇落係玩到
不過縮到右上角勁細

喂啊I5 1066都卜 ...唔好咁癲啦

事實係gpu limitation
俾你用9900K都係咁既FPS
打機不嬲都係GPU重要過cpu

差唔多畫面 我睇左咁耐得INTEL既係會SHOW DETAILS

AMD真係原罪黎

所以你證明唔到喎

SUMMARY 原來露左底 懸崖式DROP FPS

你飛D片睇算啦
D片有SUMMARY

2600 + 580
4:59個度 FPS都咁
CPU 實際用個陣點DROP就...呵呵

cls 離哂題

信仰不容被BAM

拿 我中立既
用緊intel u + 老黃gpu

飄到咁

等ZEN2+啦

仲要食唔盡2070

謎底已解開

你睇左邊MAX特效
2070 GPU長KEEP 98%喎
咁都叫食唔盡

GPU > CPU?

最大問題係兩邊粒U都飄到癡線

點解實時睇個FPS咁穩定?
睇1隻GAME就話唔掂?

新驚黎wo....
咁都唔俾講?

真係喎
睇過程真係冇嘢
但個summary寫衰佢

法官我無野補充了

frametime 都係正常

9700K又咪係飄

6x drop落去3x 同90幾上下飄比

熄data了

2070+2600x
拿 7X drop到去6X喎
顯示卡低一級

2080+9700k

9X都要講到7X 我無野講了